唔明點解反而會追聲優

正常唔係應該鍾意聲優配果D角色咩？

點解最後變成聲優本人

追開畫師

咁有人鍾意睇,有人鍾意聽,有人鍾意摸...

why not both

我都睇唔透

人嚟 釘宮三連音

脫離唔到動物性

肉体廚

即係發情狗公

敢問樓主有圖中女人的18+圖嗎

🤔

聲優有樣聲又甜

最重要存在

唔會比人串紙片人或者平面老婆

JJ下發現個聲優可愛過個角色